源禾路十字路口唔好守

地面、隧道好似俾狗攻入，是旦一面俾狗攻入就散